邊度多1/64 靚車仔買

唔係tomica
係精細少少個種

槍街有間賣京商1:64，現時點，tiny，灣仔鴻興
一係就淘寶

淘佬會唔會有高仿野

假野就唔見有，偷人個模自己出就大把

tiny

鴻興

tomica有條line叫Tomytec
tomica limited Vintage/ neo
1/64超正

Tlv 同 kyosho

睇你想買咩車
射程又幾多

首選波子 牛馬要1:64

廣華街賣京商1:64嗰間

現時點

聽晚去旺角睇
信和有間m字頭都想去睇下

現時點真係好多
買左幾部lb 限量

黃色車仔店推介
1.TONI CAR
地址:深水埗長沙灣道226-242號深之都73號鋪
Facebook:

2.褔利模型
地址:九龍深水埗元洲街66A地下
Facebook:

3.Tomica玩巨帝國
地址:九龍深水埗元州街67號地下
Facebook:

4.Kanto Hobby
地址:九龍深水埗福榮街46
Facebook:

5.Mobile Garage
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S100
Facebook:

6. Fun Collection HK
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S99
Facebook:

7.童人玩具
地址:旺角信和中心8 樓807室
Facebook:

8.板橋玩具
地址:元朗合益廣場1樓B123舖
2號店地址:九龍現時點1樓159舖(客𨋢旁)
Facebook:

9.Toy Park 遊園地おもちゃ
地址:香港油麻地彌敦道530號現時點商場1樓122A店
Facebook:

10. CS-MODELS
地址:香港太古康山道2號康怡廣場南座 2/F ( L 2 快圖美側 )太古地鐵站 C 出口
Facebook:

11. 東京車站-玩具店
地址:官塘巧明街116-118號, 萬年工業大厦12樓A12
Facebook: